黃之峰俾共產黨跟蹤

【嚴正聲明】

自國安惡法通過以後，我從沒忽視自身安全問題。誠然，被不明來歷的私家車和不明人士跟蹤仍非新鮮事，但連日來的跟蹤狀況變得甚為猖狂，已超出我本身的預想範圍。

今午乘坐Uber出發往警署報到，接著過海赴黃大仙民政署報名參選，及後來到旺角參與記者會，在三程車途當中，前後遭到至少四架車，包括七人房車、五人私家車和電單車同步跟尾，情況實在相當誇張，連Uber司機也在駕車期間主動詢問我是否被跟蹤。

或許大家會問，為何那麼肯定跟尾的車輛是在進行跟蹤？原因很簡單，我想先後在過海隧道、旺角和黃大仙，不約而同地重複看到同一車輛尾隨，絕不是機緣巧合。況且，其中一架七人車，更是上週在鰂魚涌被跟蹤時，自己已親眼目睹過，車牌於「校巴安全檢查及匯報」的Telegram channel已有記錄。

至今，我仍無任何把握，得以辦別車輛屬於那個單位，到底是警隊、國安、狗仔隊，還是甚麼來歷，但選擇公開此事，就是希望提醒各位同路人謹慎注意安全、打醒十二分精神。並同時促請相關人士停止滋擾我的日常公務與生活，莫再打擾我的親人與工作伙伴。

最後，拜托各位，若在街上或車上碰見我的話，可以幫忙注意一下我的安全，同時幫我一同觀察身邊及四周有沒有任何人和車輛跟蹤，有賴大家幫忙。畢竟，了解行蹤、收集情報事小，至為憂心的還是被失蹤和被國安拘捕的情況會發生。

他們在暗，我們在明，大家沒法輕易戰勝白色恐怖。但無論如何，我相信頑強抵抗的空間猶在，大家好好保重。

Source: 黃之峰fb

推

共匪

好撚猖狂

721831101111
小心

快啲上Twitter打國際線

眾人救之峰

國安？

叫人注意你安全 你隻死河童呃呃埋埋咁多錢唔見分返啲出黎

推上連登熱門

又係你條五毛

Push

屌你老母化屄！又一條五毛畜牲浮面，block得！

街坊哨真係好重要

Push!!!!

認同

推上國際

Push 上宇宙

好在黃區都仲多人報哨
街坊好波

已封鎖會員 - 兒登垃圾戇尻
已封鎖會員 - 兒登垃圾戇尻
已封鎖會員 - 兒登垃圾戇尻

多謝自爆

人手再推

推啊屌

搵多個朋友楂車. 兜入去單程路.
然後再"壞車"

再推

應該點做呢 calll人反跟蹤？

全世界都看實黃之峰

全港市民接力反跟縱返班人

揾人睇實之峰對家真係有機會癲到暗殺之峰

求之峰公開車牌號碼

要幫手睇水

帶多幾套衫出街 撚鳩佢地

國安

全民睇實黃之峰

Cls

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

其實呢單好癲，對家似想暗殺

推 要保護佢安全

一定要睇實啲

沖住出黎比人屌老母

Twitter la

之鋒

I

關你撚事咩傻閪

仲要至少四架車

大家都要注意安全

可能會無uber司機做佢生意
啲保安保鑣公司又係前警

blocked

其實不如請保鏢啦
你開個公開平台
我哋眾籌比你

pish

推！

似警犬新成立國安處

共產黨真係做到出面

保鏢咪又係前狗

香港全民保護黃之峰
唔洗特登預時間預地點 , 總之o係街或者任何場所偶遇到佢
又見到佢受到人身威脅
大家一齊合力幫手

要對抗破壞社會安寧既國安警察 / 秘密警察 ,
唯一方法係全民共同合作
就算只係和理非 , 人數夠多圍住秘密警察影相拍證據都好有用

都幾屎喎班狗 連跟蹤都唔柒識架喎

久唔久就有隻5毛露底

高度關注強勢圍觀

唔會親手救人

表示好嬲好嬲

推爆佢

抗爭左，

瞓覺

以為癲到check uber車牌發現係危險校巴

現場見到有疑似國安人士捉人
唔洗你郁手打人
大家一齊齊心圍住國安影相拍片, 唔好俾佢地走之餘,
拍低佢地犯罪證據放上網

和理非都有好多野做到

咁多奶共狗想跟佢搵料報答主子

有美國照住怕乜？

國際線有任 請每日推Post

所以之鋒要用英文係自己media 講左呢D跟踪事件先
佢如果死國際一定要入中國數

CLS

共狗隨時殺咗佢

有無可能搵幾個大隻勇武做保鏢幾日？蒙面果種

講乜鳩條傻鳩
佢本身係小康之家嚟 有冇錢關你鳩事

完全封鎖
屌你老母死十代啦

又係你條二毛 (減左!)

你老母個閪比大陸狗屌完黎

你保到幾多日
只要全民有共識要保護 G phone 既話
G phone去到邊都有香港人睇住佢唔會俾佢有事
咁樣先係最有效率, 最安全既方法

之鋒快走啦

Push.

邊個話要保？

知唔知點解黑警唔敢行咇？

要反客為主，最好令到佢地表露國安身分

W

真係人如其名

搵人刮下佢咩料

推上twitter

傻9又浪費咗個ac,屌你老母

push

個Uber司機會唔會嚇到瀨屎

你都講得岩
有時o係街見到D 著便服, 又唔肯出示委任證o係度限制他人行動自由既
呢D 隨時係暴徒黎
市民幫手制服暴徒真係合情合理 , 呢d 便衣暴徒抵俾市民集體制服架.

開住live行埋去跟蹤你果幾條友度，再影佢地大頭，等全香港人幫佢地個仔搵返老豆，如果係國安仲好，曝左光就唔可以再出來了

不過睇之峰俾大波man撚，都知佢唔識玩

國安嚟啫，平時都有，不過家下光明正大啫。

痴線

無錯
一齊影呢d人, 敢郁手搶其中一個市民既手機，其他拍片既市民立即將呢d暴行同暴徒既樣放上網

推香港獨立 唯一出路

推推推

五毛狗收皮啦

唔好縮
利用網絡力量
聯同全港網民
24小時一齊起佢地老底，同埋反跟縱
你係邊區被跟就即時叫手足出來幫手
我相信區區都有手足會出來
要佢地知道香港係香港人地頭
一方有難，八方響應

邊個嚟，#11 唔見咗

好驚佢會被消失...

有冇會員編號

成日都係咁樣嚇人
不過你唔抄底車牌就難啲追究

dklm
可以點

黃之鋒就黎俾人暗kill.....好似鐵血孤兒個老大咁

又一件垃圾5毛 block

721 831

He’s been blocked by me for awhile now

請黑人啦

DLLMCFH，又block一隻仆街陷家鏟5毛

想睇類似五黑人男一白人女嗰種porn

不過白人換成之鋒

Diu

Blocked

佢唔係想跟蹤 而係明俾壓力

共產黨根本就二仔底。

好悶
跟左咁耐有勾結外國勢力的證據未

古時候用槍抗爭

今日用手機抗爭唔使用劍嘅

支那真係無錢了
玩到跟蹤都咁慳皮

到底支那敢做啲咩

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

推願榮光歸香港

行撚開啲啦一千蚊臭雞，人地入國會有人理唔似你去撐港遊行俾人放飛機呀

屌原來仲要兩次打孖黎

真係好猖狂

pin this!!!!!!!!!!

你改個名又冇錯wo 垃圾戇尻

多謝蒲頭

使咩跟，佢都有官司係身，
等入去坐啦

u no gun?

我個名